.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Spell-Turning:

Отражение заклинания (`Spell Turning <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=297>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычный`
- преграждение

**Обычай**: арканный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 час

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Demon-Lord/Abraxas`

----------

Эта защита отражает заклинания, направленные на вас, в их заклинателя.
Когда заклинание целится в вас, вы можете потратить реакцию, чтобы попытаться отразить его.
Это использует правила для :ref:`ch7--Counteracting--spells` заклинаний, но если противодействие заклинанию было успешным, его эффект обращается против его заклинателя.
В не зависимости от того, было ли противодействие успешным, после этого *отражение заклинания* заканчивается.
*Отражение заклинания* не может воздействовать на заклинания которые не целятся (такие как заклинания по области).

Если *отражение заклинания* отражает заклинание обратно в заклинателя, который так же под эффектом *отражения заклинания*, то он может отразить свое собственное заклинание обратно в вас; если он это делает, то его попытка противодействия автоматически успешная.





.. include:: /helpers/actions.rst